而家係咪興大pat pat?

但個pat pat點樣大得黎個大比同小腿可以唔粗
利申: 肥婆

輕輕地留名

肥婆

係

得鬼妹(尤其黑白兩溝/黑妹)先會屎忽特別漲

大同翹係兩回事來

做squats, lots of squats

人地嗰啲係做squat嘅肌肉唔係肥婆嗰啲肥膏

今日食乜？

我patpat大搞到大腿好粗，但小腿同上身都係正常，會好不合乎比例，望落去好怪

肥婆就算啦

實patpat唔同大patpat

實好啲定大好啲

死肥閪

純文字討論??

我又認我係既

係wor
但有D大得黎都好翹 好正
小腿大腿都好肥 屎忽又大 唔知點減
除左做squat有咩方法

btw 好正

不嬲都興架啦

香港好多大屎忽同粗腿都係返工儲返嚟

粗大脾大pat

我有做cardio
跳繩好似幾有效
跑步? 不了

因為你果個係fat ass囉死肥婆

翹pat加yogapants

屌，死肥post

我大得黎扁 唔圓
成日買褲買到patpat啱身 腰嗰到又太鬆
利申 已經做左成年squats

岩呀

一係錯form 一係錯approach

發覺好多肥婆都係pat大+扁

有冇人覺得翹pat pat 比大波更吸引

行步路都懶

其實好多鬼妹去隆pat pat

對唔住囉

利申有前冇後 好想練翹啲個PatPat

kim kardashian
不過佢個pat好怪下

我係呢一年瘦左好多 但patpat冇翹 可能唔夠蛋白質

肥婆唔計

上面個兩個好桃突

唔洗咁大囉
睇得出有曲線就得

D鬼婆好迷呢種，隆出黎都要做

Jen

屌 我唔係肥 但patpat大又扁 大髀都好粗
搞到上身瘦 下身好肥咁
利申 16x 48kg左右

你呢隻叫啤梨身型
咪又係fat ass
九成係一日到黑坐定定唔做運動又要瘦果啲肥婆

好似未見過港女個pat可以好似外國人咁翹
其實係佢地懶定外國人天生比較翹？
仲有好多港女有work out完都係直線 但人地係有線條

但係大pat著長裙會睇落好肥咁

Anavar

有咩慘得過男仔pat大翹圓
好難買褲 特別係h&m
買褲啱腰唔啱pat 仲成日比人打

一個男仔屎忽靚不知幾撚型 迷死女